[魔獸世界] 夜空之歌 部落公會 歡迎大家加入

SEVER: 夜空之歌. 雷鱗. 巨龍之喉
公會: 傲翔天際

平日朝早少D人,大約5~10個
夜晚20~30人
深夜都有5~6個人打KEY或者玩鳩GAME

公會團時間: 星期4普通 星期567 H+M
進度M1
暫時缺遠程同副職補

新人都歡迎一齊入黎玩

有意可以+BTAG:
LazyCoey#4128
kanoelui#3386

坦僧直播:

雷戰視角:

又到8半開波打m薩墓時間

開台時間

終於過左m2